男朋友比人抄牌

話說有一次同男朋友去一間餐廳食飯，男朋友預先用自己電話號碼book好枱，埋單結帳時有一個女侍應來收錢，個女侍應放低張單然後就行咗去，個銀碼係$497男朋友就放低左＄500, 然後琴埋左張單，打算唔使找，所以我哋就起身離開, 個女侍應就行埋嚟，亦都冇打開張單睇我哋俾幾多，就講多謝晒拜拜...呢個時候我男朋友就同佢講左一句你都未睇裏邊有冇錢，如果我冇俾錢你點算？個女侍應先至識得打開張單睇下，當其時見個女士應面紅紅好尷尬咁對住我男朋友笑一笑.....過了兩三天之後，有一日我順手攞起男朋友電話睇既時候，突然彈來一個WhatsApp，只有電話號碼內容係說那天真的謝謝你，我睇佢WhatsApp頭像， 原來係那晚晚餐那個女侍應，我即刻delete左佢然後back list埋佢，我唔敢話比男朋友聽呀，大家知唔知個女仔係咪有個目的呢？我又應唔應該話返比男朋友聽？我想投訴嗰間餐廳啊又可唔可以呢？電話號碼呢啲唔係私隱嚟嘅咩？

佢點有你男朋友電話

突破盲腸

你又知佢唔係前日收到msg
傾咗成日之後del record？

你男朋友唔搵佢 佢又點會覆到

樓主男朋友用電話去book 咪知囉

Book枱果時留掛

你男友應該唔係雙性戀，唔駛擔心

閱讀理解拎1

自膠
樓主咁你男友電話都係私隱啦
你又睇

香討文 今日先睇完黎 屌

你應該唔好del
睇下你男朋友會唔會咁仆街
走去搵翻條女 一腳踏兩船
搵嘅就唔非唔得啦
無搵嘅你就要更加愛你男朋友啦
逃避係無用㗎

靚仔比人抄牌好平常，我都慣左

係非洲你算中上

u汪定香討

呢個時候我男朋友就同佢講左一句你都未睇裏邊有冇錢，如果我冇俾錢你點算？

根本無必要講多呢句，講得就有心撩女仔

系牙

🤮

條女一定好淫

非洲中上男神

好少事姐
人靚仔就自然會有人抄
同埋男人出去玩有幾大件事
有人同你共享碌鳩你應讓人開心

你條仔係你面前都撩女仔

寫左係張$500紙到，所以專登提佢睇